{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060182",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050851",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 더쏠풀빌라펜션"
    },
    "text": "注意事項としては、ルーフトッププールは23年4月1日にオープンし、冬季は運営されません。 また、天候により屋外インフィニティプールは11月15日から運営されない場合があります。 入室は15:00で退室は11:00です。 バーベキューは遠赤外線電気グリルを使用し、一部屋当たり20,000ウォンでご利用いただけます。 幼児は13歳以上は30,000ウォン、12ヶ月以上は20,000ウォンで追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室情報では室内プールはぬるま湯を無料で利用でき、屋外の個別プールも無料で夏季に利用できます。 スパも無料で利用でき、入浴剤は使用できません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは同伴できません。 ペンション施設としては駐車場があり、屋外プールは23年4月1日からオープンしました。 駐車可能であり、プールは入室から22時まで利用可能であり、現場の状況によっては不可となる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルーフトッププールはいつオープンしますか？",
            "answer": "ルーフトッププールは23年4月1日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ルーフトッププールは冬季も営業していますか？",
            "answer": "いいえ、ルーフトッププールは冬季は営業していません。"
        },
        {
            "question": "屋外インフィニティプールはいつから営業されますか？",
            "answer": "屋外インフィニティプールは11月15日から営業されない場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは一部屋当たり20,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は13歳以上は30,000ウォン、12ヶ月以上は20,000ウォンで追加料金が発生します。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報で提供されるプールはどのような種類ですか？",
            "answer": "客室情報では室内プールはぬるま湯を無料で利用でき、屋外の個別プールも無料で夏季に利用できます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "スパは無料で利用できますが、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設として駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは入室から22時まで利用できますが、現場の状況によっては不可となる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 460
    }
}